有真心話想同武漢手足講

大陸人成日話要國家強大就要放棄一部分人
班人支持香港警魔打/姦/殺/示威者
班人日日話要殺光台灣人搶科技

希望武漢人為國家利益原地自爆

中國的是會爆炸的